「唔好抱怨父母比野你唔夠好，已經係佢所有」 呢句話真係好撚on9

政府都話，養動物之前都要停一停，諗一諗，跟何況係人呢，屌你冇錢乜都冇，連自己都養唔起，仲要養人。

好似養狗咁，你好有愛心愛狗，但你冇錢養唔起嘅話，格硬要養，最後隻狗連野都冇得好食餓死咗，就算你有幾多愛佢都冇用啦，唔通攞愛當飯食咩，最後餓死隻狗，你同虐狗有咩分別。

就如人一樣，就算你幾愛仔女都冇用啦，愛唔可以當飯食㗎，好似有啲自己食住都難既人，仲要生仔女，同你一齊受苦，根本就係好似圈嘅動物一樣虐待，就算你畀佢地最好嘅所有，都係補救唔到佢受既辛苦，就好似殺人犯坐監一樣，就算佢坐足一世，都係救唔番死咗嘅人

計我話，既然自己養唔起，咁不如選擇唔好生。同養狗一樣，你養唔起隻狗，咁你就會選擇唔會買或者領養，既然有得選擇，點解要選擇同你一齊受苦呢

Po 錯吹水台